子華新歌表態了，訓左冇睇，牙迖表左態未？

唔通係呢張🤔🤔

子華新戲又唔搵牙迖拍
算唔算分化撚？批鬥牙迖？

嗯

5飯了
咱的达

大家一直等牙達join黃色經濟圈，可惜佢仲關注緊事件。

唔知佢係咪要關注到運動完先表態呢？😂

狗黎架嘛 靜左好快又死番出黎賺人民幣

迖：你班死暴徒搞亂香港 知唔知搞到我賺少幾多錢 都係多得警察止暴制亂 感謝林鄭

牙達已經推左好多人民幣job
你班友係咪仲要狙擊同路人?

笑😄 佢係同路人

小心此人 小心此人